對自己講了一句「中國台灣」，之後嚇得自己整個人也打冷震，從此便不敢再試。

昨晚聽人講完 即晚發惡夢了

試下讀慢d
中國,台灣
就克服到

中華民國

"中國"根本唔存在,只有支那

中國台灣都幾合理嘅，中國香港就不了